除左刪左tvb之外，有乜方法可以淨化家中藍絲廢老？

試過幫佢fol立場同蘋果
但係佢自己unfollow

斷左家用未？

斷左 但係班藍絲親戚不停借（定唔知俾）錢佢地

放棄治癒

屌 真心驚佢地isp都cut撚埋我

畀張大陸老人院申請表佢哋填
感受下＂帝吧＂戇鳩仔被參軍驚嚇

佢哋信唔過大陸野 但係又好撐大陸
好撚奇怪

所以咪要嚇佢哋！
以蝗蟲整治藍絲

點嚇？